深夜響喉好正

啱啱見到架紅色Audi RM90XX勁大聲，周圍咁靜好似獅子怒吼咁，超有型 會唔會招人妒忌㗎？

你老母深夜叫床仲正

聽住咁澎湃嘅響聲真係驚佢忍唔住加速嚟配合番，希望佢唔好有事，炒車都唔好即死

隔住moon都聽到

睇錯深喉 出翻去先